點解渣馬啲工作人員會係一班童軍?

From 蘋果日報

其實渣馬作為一間商業機構冠名贊助嘅活動，又有NIKE呢啲大型公司做sponsor (雖然係田總主辦)
呢一個活動嘅牟利同商業成分其實係overwhelming large，唔可以同賣旗同探訪老人院類比
搵一班咁細個嘅童軍去應付一個咁多人參與，係咪一件合理嘅事？一班個樣好明顯仲讀緊中學嘅童軍係咪真係有能力去處理呢啲logistic嘅嘢？舊年跑衫size問題搞到一班童軍無辜被屌，但童軍完全冇能力去handle
呢班童軍似乎都應該唔會有任何報酬，連車馬費都可能冇，童軍其實真係一種無償嘅勞工

做登記同派野 應該冇所謂啦

有車馬費 幾舊水
利申童軍 做過

free

唔係點賺到盡

做過一年，為做而做咁
當回憶都幾開心
繼續做就不了

中學生都有？

梗係啦搵staff做成本好高嫁
童軍仔做完會唔會有件大會風褸

奴工

1. 童軍唔駛俾錢
2. 學生們又可以上FB打卡

何樂不為?